火影入面邊個中二得過四代？

螺旋閃光超輪舞吼叄式

你睇下四代已經迫不及好想玩玩了。

灼遁·光輪疾風漆黑箭零式

四代爭住幫鳴助招技改名。

佐助心諗：「做咩啫你 Uncle。」

我係鳴人真係尷尬到想搵窿捐。

姓風波係咁上下

中二斑:比你見識下神既力量啦

咁斑的確有資格咁講

笑位嚟

灼遁...零式

個名老練咁長，睇見都尷尬

佢個孫

佐助係行為中二

火影垃圾POST 果然係一隻過街老鼠

我

恰吉

螺旋丸依個名一定唔係四代諗出黎

個ping高到點玩

斑爺對住 5隻垃圾影

綱手腰斬咁都唔死